學生跳樓

你地屌個社會

學生出黎做 點解你地屌d學生

ptgf problem

樓太貴,只有死
同人爭女,
人地父母出 $ 出樓
窮學生只有死 !

窮學生只有壓力，沒有其他

唉，呢個社會，窮人只會繼續窮

邊種屌